土瓜灣突然聽到好大聲尖叫聲

如題，有冇人知咩事？個女人嗌得好撚恐怖，北帝街近木廠街嗰邊。

推

頭先TKO都有一單

0156 將軍澳中心有女性大叫救命

block

做乜柒

On9仔

又有